06年至今 阿根廷國家隊功臣及出局罪人一覽

06wc 8強 12碼輸德國
功臣：美斯 (冇份出搞到輸波)
罪人：比格文 (唔比美斯落場)、列基美 (球霸霸住個中場位搞到美斯冇得踢)

07美洲 亞軍 0:3輸巴西
功臣：美斯 (成隊唔知踢乜得美斯有表現)
罪人：列基美 (生人霸死地)

08奧運 冠軍
功臣：美斯 (球皇帶領阿根廷奪得20年嚟第一個冠軍)
罪人：冇

10wc 8強 0:4負德國
功臣：美斯 (對墨西哥[冇]越位助攻幫球隊晉級)
罪人：肥馬 (排鳩陣累輸波 害死美斯)

11歐國 8強12碼輸烏拉圭
功臣：美斯 (關鍵助攻保出線)
罪人：泰維斯 (垃圾獨撚唔識夾波就躝啦)

14wc 決賽輸德國
功臣：美斯 (一己之力爭取到世紀單刀同世紀罰球)
罪人：希古恩 (炒單刀)、阿古路 (唔識夾美斯) 、柏拉斯奧 (唔知做過乜) 、迪馬 (回晒塘)、戴耀廷 (佔中累事)

15美洲 決賽輸智利
功臣：美斯 (被獲選為MVP 實至名歸)
罪人：全隊阿根廷 (美斯除外)

16美洲 決賽輸智利
功臣：美斯 (十二碼行為藝術家 退隊保民生穩經濟)
罪人：希古恩 (阿根廷次次出局就都係呢條垃圾累事 躝啦)

18wc 3:4輸法國
功臣：美斯 (入12碼)
罪人：美沙 (垃圾)、戴巴拿 (唔識配合，躝啦)
)、阿古路 (極廢)、希古恩 (呢條粉皮又累輸波)

19美洲 輸巴西
功臣：美斯 (花迷話全場得佢識踢 詳情請追美洲盃post)
罪人：教練 (排鳩陣+唔選最佳拍檔美沙)、
盧施素 (隱形)、
戴巴拿 (花王恩賜5分鐘比你踢都唔入波 你聽日唔使返工)、
奧達文迪 (又派膠逼害球神 明針對？)、
希古恩 (唔撚入選幫阿根廷入決賽 搞到美斯冇得連續三次入決賽 自私精)、
林鄭 (無啦啦整個送中條例 美斯掛住關心香港通宵睇蘋果動直播搞到冇精神踢波)

功臣：美斯 (冇份出搞到輸波)

搞到輸波都叫功臣

咪就係因為冇份出 垃圾教練肯出佢一早贏咗

林鄭 (無啦啦整個送中條例 美斯掛住關心香港通宵睇蘋果動直播搞到冇精神踢波)

戴耀廷 (佔中累事)

樓主又出黎激死啲疤狗

佔中嘅蝴蝶效應

11歐國？

11歐國 8強12碼輸烏拉圭

總之小花就係球王

11歐國

好詳盡多謝樓主

打錯 是但啦 明就得

15希古恩球12碼

美斯

美斯勁到

你咪疤狗

你都識講無出
咁又點有功

佢利

咪住 14年6-7月踢世盃
佔中係9月既事喎

人地5點預計到10點沖擊都係咁啦

美斯=沉默大多數

美斯可能有份策劃佔中

你咪理 總之痾屎唔出都關佔中事

利疤

你地仆街啦

疤猁雜種狗

肉酸

屌

王騎分身

唔計王呢

【美洲國家盃2019】阿根廷出局 美斯爆粗轟裁判 斥VAR形同虛設

今場巴西黑哨
我心目中美斯已經贏咗

美欺屈到

多謝樓主好詳盡
仆街你班垃圾隊友

俾啲咁嘅隊友佢 搵美斯落去踢都唔掂啦

借位 唔好意思

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

推

講真
阿根廷起碼都要等3至4年重建後防
龍門最出名係羅美路
用龍門就阿美尼
中場得個戴巴拿係識打中場
中堅奧達文迪又係得啖笑
成班球員老化好嚴重

相反巴西
龍門兩大門神艾利臣同艾達臣
中堅卡斯美路，仲有米列圖
前鋒在無尼馬下有耶穌
又有艾法同愛華頓
起碼兩至三年都無太大影響
睇下有冇人在右翼接到艾維斯

樓豬係鍠黎 好賤 扮阿反疤
同黑警扮示威者一樣